想得太多

一齊左就兩年
近幾個月另一半對我地之間既野都好冇心裝載
例如約好左聽日出街 今晚臨訓我問佢佢先話唔記得同我講唔去得
又例如我租左個地方 佢過黎一齊住 一開始佢主動話租金兩份分 結果個個月都係我自己俾晒 (不過平時出去食野果d佢會俾埋我果份) 我對佢冇左回事有d失望 不過冇同佢講
同佢share首我好鍾意既歌好多次 但佢次次都冇印象

我自己前一段感情好傷
變質果段時期都有類似既情況
所以對依d事好敏感多野諗
最近發好多ex同現任出軌既惡夢

我知我用前一把尺去度佢好唔公平
但我真係忍唔住覺得佢唔重視我
and覺得我同佢既感情開始變質之後會變到好似上一段感情咁
其實唔計依d唔上心情況
宏觀黎講佢對我好照顧
而且分好多時間俾我
理智上我係知道佢好乖
但依d積積埋埋既唔上心
令我忍唔住懷疑佢對我親近只係因為我依家身份係女朋友
錫我只係因為我外貌條件好
對於我本身或者我內心佢根本唔重視冇放上心

sor 太多ff

卡馬歷入球追成1:1

你係咪太煩？

same

仲要大家同時覺得對方開始唔上心